商務及經濟發展局表示不會向TVB追收四億頻譜使用費

商務及經濟發展局表示，免費電視持牌廣播機構須履行獨特的社會功能，政府不會徵收頻譜使用費，是否收取頻譜使用費，並非基於免費電視台按通訊局指示，播放某些特定節目。

商經局表示，免費電視持牌廣播機構須為市民大眾，提供免費新聞、娛樂、教育和資訊，以及照顧不同類型和年齡層的節目，並播放政府宣傳短片，以及在緊急情況下，免費向公眾廣泛發放關乎重大公眾利益的信息。

局方指出，過往因為香港電台沒有本身的電視頻道，要免費電視台播放港台節目，只是要求的其中一部分，目前已經沒有充分理據，繼續要求商營廣播機構播放港台節目。

#香港電台 #無綫電視 #免費電視

乜撚野「獨特社會功能」？講啲唔講啲。

垃圾政府

官商勾結

擺到明勾結

痴撚線

禮崩樂壞

維穩功能
DLLM CCTVB

維穩

［鞭］利敏貞：TVB 免費享用頻譜 需負社會責任播港台節目

吹鳩漲呀

食屎啦

其實係利益輸送

祗要TVB奶共,就予以便利

禮崩樂壞

成4億都唔收

ICAC 呢？

司法覆核

舐政府

有錢都唔收嘅官商勾結做到出面, 算唔算係第一次

TVB已冇人睇

屌

咁viu, 開電視有冇收先?

所以戰術黎講

tvb 要踏上atv 之路

預左政府幫cctvb
cctvb 俾人大量投訴果d case 處理成點？

例如
或

好呀
咁嗰三個鐘唔播港台就播番政府野
佢播自己野就俾番錢政府

仆你個街，宜家財赤呀

有錢都唔收，然後話要第時開徵銷售稅，我屌你老味

仆街啦

利益輸送

cctvb:點投訴都無事，你地多9魚

商經局：「我地唔會為單一事件作回應」

點解電訊商同電視台都係牟利做生意
電訊商就要幾億幾億咁買頻譜
電視台就一蚊都唔洗俾？
有特權大撚晒？

其實預左
開始要推廣睇tvb就係不道德

有冇可能破壞到發射塔

預左， 官商勾結

電訊商下下百萬計幫政府send sms一蚊都無收

擺明打壓

係未可以司法覆核？

屌你老母，傻撚左啊

個政府亂9咁黎

可以，門面野不嬲會俾你做，你贏唔贏到一回事

你依家先知？

屌你老母臭閪

係咪收左cctvb咩利益輸送呀

申訴專員 icac 死撚曬啦 唔該將香港啲乜撚野評級調到負數

我要攬炒

電訊相反佢枱喇

cls

icac

雖然已經無icac

垃圾

白紙黑字都以唔跟 好野

咁就收L返CCTVB錢啦
屌你老母

係好明顯當狗咁撚
然而有人話搞tvb藝人冇意思💁🏻‍♂️

司法覆核啦

利益輸送做到出晒面
其他電視台出唔出聲？
定係出聲驚正苦除埋牌？

煲大佢

咁姐係所有電視台都唔洗播政府宣傳片
因為港台都有得播

收皮啦

得，大家要努力令cctvb成為亞視

HKTV又唔比?

哇 講到咁撚白驚死無人知用黎維穩

一係畀錢 一係播足半個鐘政府短片
咁撚樣想過關?

屌你老母 官商勾結

官商鄉黑又一例證

講個笑話 ICAC

有錢唔拿

咁依家可以做啲咩先？

ICAC其實係咪一個都市傳說

咁大方我地係咪唔撚交稅算囉

香港財赤咁嚴重, 點解唔收返錢呀

收嘅錢係入政府庫房公家錢
政府可以話唔收就唔收？

就喺比全世界知 喺官商勾結 你吹？
繼續罷TVB

佢究竟係男定女

想知其他台駛唔駛比

搵人申請司法覆核啦屌佢老母

cctv b

嘩屌

俾CCTVB 更多時間向觀眾洗腦，4億對佢地嚟講濕濕碎

係扮男人既女人

唔追就唔追？唔係有哂條例話要追討架咩？
btw tvb呢排有返啲廣告，廣告戰線要繼續打

推

向申訴專員公署投訴廣管局
要求徵收遺譜使用費

隨時犯法

申訴專員
審計署

推

向申訴專員公署投訴
要求徵收遺譜使用費

viu tv要俾,咁是咪可以投訴

向申訴專員公署投訴
要求徵收遺譜使用費

屌你唔怪之得會財赤啦
開水喉就開到盡
收水就咁撚樣，痴撚線

免費比個頻譜人搵錢